[千古迷團]Stacy Martin有冇係Nymphomaniac打真軍？

While most the composite footage won’t make it into US theaters, the uncut version of the sex scenes only featured the midsection of the actors’ porn double. Everything above or below actually belonged to Martin or [Shia] LaBeouf, for example.

You’d think that removing all spontaneity from a sex scene would kill any believable chemistry, but for “Nymphomaniac” every move had to be carefully predetermined.

“Basically, we would do the scenes,” Martin said. “What happens is that we have to agree on a position because of the CGI. Everything has to be set, so we would do the scene with Shia or whoever it was, and we would get little black dots on our bodies,” Martin said. “It was very unerotic, very technical and it gets quite boring because then they have to do exactly the same with the porn doubles. But they’re having real sex, and they put the two together.”

有
冇

搭單問
邊D女星曾經係電影打真軍

梁家輝當年係咪同17歲嘅Jane March 打真軍

話係假都冇人信

Jane March 成日屌柒當年個導演老作佢兩個打真軍